明白呢幾日大家情緒好高漲 但係公司都係謹言慎行好啲

好多世界仔呢幾日都係度誘敵
引人表態講啲反政府反送中既言論
之後傳到老闆度呢班人應該都會俾人針無得上位

係度勸大家一句無論如何係公司千祈唔好表態
一係你就講啲中立野一係就幫政府小罵大幫忙
要知道9成老闆都係藍絲
俾人引到你表態盞影響自己前途

做人畀啲風骨

風骨唔會幫到你只會害死你

只著黑衫其餘一切封口

唔講野咪得
點解要調轉幫政府
你要明白好多人唔睇新聞乜都唔知
佢地淨係會聽身邊啲人講野 人云亦云
話啲人出嚟搞事個啲好明顯人講佢又講
連啲人出嚟為乜都唔知
你咁咪幫緊政府造勢
唔好咁豬啦

全公司包括老頂都唔妥反送中
唔使驚